邊間證券行可以係sp trader 買option

想買stock option 同index option
但chief 佢冇得係sp trader 買stock option
有冇ching 推介一下邊個證券商 平靚正

妖才

好奇一問。點解一定要sp trader?

新記

thanks ching

方便啲

新記即係邊間

大xx顥